地鐵不合作運動22/07

鑑於港鐵沒有報警及派出人員去維持港鐵內治安，亦沒有採取緊急措施，任由白衫黑社會非法聚集港鐵站閘門前，阻止及恐嚇市民進出，禁錮市民及威脅市民

最後釀成白衫黑社會突破閘門，追打及毆打市民，市民逃入列車，但反而列車竟然暫停服務，竟打開大門，任由白衫黑社會進入車廂毆打市民，導致多名市民，記者，議員受傷。

所以，**明天港鐵不合作運動*，由早上7點半開始，目標癱瘓紅綠藍三線，表示極度不滿及強烈要求港鐵作出交代

1.為何沒有報警要求警察盡快前往元朗站，警察最後在事件發生後30分鐘才到達，說好的7分鐘內到達港鐵防止有襲擊事件在港鐵發生

2.為何沒有採取緊急措施，派職員去維持站內安全任由白衫黑社會佔據元朗站，阻止及恐怖市民進出元朗站

3.為何當市民為了逃避白衫黑社會人士追打時返回列車，但列車竟然車門大開，讓黑社會可以進入車廂毆打市民

經過今天事件，嚴重影響市民對日後乘搭港鐵的人生安全，所以港鐵一直不交代，我地市民一直罷搭

推，黑警死全家

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

推， 7月22號香港三罷

推

邊個站？

紅綠藍

有冇人一齊調景嶺？

推， 我真係嬲撚到震

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

聽日唔可以比港鐵行到車

push

真心想問，地鐵唔通要派個員工出去送死？
至於報警，佢都冇話冇報到

推上去

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

推，722香港有三罷

推，722地鐵不合作運動

推！！

大力推

推呀！！！！
唔准行
保護市民唔好俾佢地搭火車出去呀
迫佢地返屋企避

推，雙黑合作，無法無天

圖容易睇過文字，一齊forward出去

最應該要質問青衣班控制中心班撚樣
點解要落order話要元朗班車清客

因為一班車係行定停，係開門定閂門，係車客定清客，要報警定唔報警，係青衣嘅車務控制中心全權控制

Push

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

咁唔開車送人走點解釋？

屌佢老母，仲要停係到比班白衫入去亂劈

閂唔到門點開車呀

港鐵點會可能唔報警

我屌你老母 開車門比班黑社會入去打人
淨係呢下已經唔撚洗解釋任何嘢

我無野講

Push
除咗大西北今晚出事，出面都開咗三十幾槍

支持!
叫人落車最離譜 即係等於趕市民去危險嘅地方
港鐵責無旁貸

癱瘓香港gogogo

推到佢仆街

三線就夠?

克警鐵路應變部隊
龜縮廢柴
原來只係紙版公仔

點解有人可以拎武器入站
港鐵文代

有d趕，宣傳好難，未必個個睇到

推推推

如果有集體訴訟
地鐵今次實俾人一鋪清袋

點解有人可以拎武器入站
港鐵交代

盡推

推爆佢呀
召喚文宣

開碌撚咩？求其有個人頂住度門已經關唔到啦，屌你我而家唔撚興咩？你咁撚叻唔好係度屌我老母，跟我入元朗還拖！

咪就係

之前已經屌新城市保安唔保護市民

依架就屌港鐵職員唔保護市民

喂大佬，人地人工唔包保護你架

打工仔罷唔到工唯有借地鐵個名罷

照搭，但唔會買飛

岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

中環元朗要一齊關注

屌唔好理阻唔阻住返工定乜撚野民意
推到港鐵仆街

推撚晒上去！

推
你唔理政治
黑驚鄉黑 總會殺到埋身

推
出面有手足比人爆頭

推！

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

有冇人一齊

以後撘港鐵唔撚俾錢

聽朝要返工，我會幫你地一齊塞，橫掂冇得請假

頭先去港鐵FB問
點解會用請願、發生意外呢啲模糊字眼
港鐵俾人屌到個專頁都死埋

聽日8點
牛屎佬打人港鐵好合作，無人幫，我地幫港鐵

全部入嚟傾

Pish

東鐵線 跟住三線 夠曬成個香港玩完

推 港鐵快啲仆街收皮

職員可以做咩?!

我地市民一直罷搭
係咪同擺食吉野家一樣?

入tg gp傾

要三罷 一定要癱瘓地鐵，等大家有原因唔返工

被罷工行動正式開始

😡

講得啱 你以為真係個個鐘意返工咩
好多人想罷 但唔敢
係差個借口

如果地鐵收皮 就大條道理同老細講
返唔到啊 搞唔掂啊

根本民唔民意就好小事 要歸邊都歸晒邊
唔係真係咁多所謂中間人士

Join

真係搞港鐵?

推
聽朝地鐵唔收皮其他野唔撚駛講

支持
但一般市民唔會明你哋點解要阻佢哋返工
佢哋會覺得關狗鐵咩事
建議做多啲文宣解釋點解要咁做

心聲呀屌
求下各位去塞鐵 我地拍爛手掌之餘實會join你地

係呀
塞死曬d地鐵
咁起碼有藉口

唔通搞你咩

好簡單 拎把遮比車門夾已經可以拖延

咪講番元朗咩事
一定係夾埋想害死人

準備多一兩日先搞港鐵

我聽日會搞
大家想各自各既地鐵站
定係集中1個?

幫助港鐵行動
7:00am開始
主要車站
旺角 金鐘 九龍塘

扮暈
跌野落軌
㩒制
做齊
唔好頂門

沒有時限
我哋可以每日玩，玩夠自己Be Water
一定要組隊！互相照應！
一定要組隊！互相照應！

打遊擊 每卡車都有5個緊急制
一列車就有40個
按動左緊急制就會令列車停係月台無法開出
需要職員reset先可以開車
另外月台牆身停車制都有相同效果

借位

please push

搵個地方集合先?
e.g. 金鐘?

佢地有duty of care
果個係付費地方

上庭等官判啦

支持

上次沙田出哂黎 今次一個人都冇

有預感聽日會有人翻工撘地鐵唔舒服，拉手制

我覺得要追究果班列車個車長
點解仲要叫人落車

22/7港鐵不合作運動

扮仆街冇用 上車之後緊急掣 局住停

全港大罷工

up

三罷！

玩到全線就好

推呀
熱門呀

快啲廣傳！

FUCKMTR

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

最撚好

仲返乜撚野工

屌你老母

圍9 地鐵總部要佢出來解。
迫港鐵同警狗反面要圍頭仔交人。
迫到林鄭兩頭唔到岸。

港共政府跪低!!!!!!!!!!!!!!
用紅外線燈照住條門縫就會合唔到門

push👍

其實每個站塞一下已經癱瘓到
唔一定要集中

記住買枝紅射線燈

屌你傻狗...你可以關車門 ，全自動架！仲有果陣0的白社會未衝到上來，早應該開車走

任由班友走上月台搞事 就係你狗鐵既事！

老豆搵仔TG channel已有全方位清算名單
何妖地址, 仲有埋元朗警察宿舍密碼
好不安

我發夢嗰時見到啲數字
22122341
22122013
22122955

推 大打默契波

之前你地打人 地鐵開曬閘比你地行 又跳閘 又頂門 又逃票
依家反過黎比人打 又恰鳩人話佢唔報警 唔落閘關門

屌 你地講撚曬啦

真係好撚on9 抵啲市民開始反戈

食個早餐 最驚會暈

有冇隊組

打上去話有炸彈，唔講邊個站

負評p牌仔 完

放工去九龍灣圍狗鐵總部

拉手制有無手尾跟？

唔舒服, 要暈 要送院就冇事

M到係大晒

我轉頭就坐西鐵由屯門坐到紅磡，再紅磡坐返屯門，坐足一日！

送院嘅話玩唔得耐喎

有冇人組隊 唔好係屋企得個推字

。

東涌友 會去荃灣綫

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

元朗西鐵站現場如何

巴打出嗎
元西要人

我暫時自己一個黃大仙

落嚟幫你拖

點聯絡

推，今日狗鐵你仆硬街

你入咗閘未

綠色線求地點

我未出 我依家換衫行落山

推啊

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母墳

訓醒去油塘行下

綠線開始召集 準備8點正搞

咩站

黃大仙

屌今日地鐵受阻返唔到工

今次一定要得
屌你老母好撚嬲

元朗西鐵站現場冇手足

你小心 元朗班仆街隨時又出黎打多獲

荃灣柴灣車既門係用氣控制
而門上面會見到中間有兩個圓洞
大個個只要一個大約用一個0.5cm既一字批
對準圓圈裹面個個四方洞 一扭
對門就會放氣 站務人員都五會知咩事
五好問我點解識

元朗要人

不安 千其唔好試

開司機門有無得諗 車頭個到

屌你老母啦連登仔 地鐵grp幾百人 得廿鳩幾個出嚟 搞革命？返屋企含撚啦

有冇手足係旺角

月台守候中

認真問，22/7全民逃票有冇得諗呢？

放心一定無人試
因為個個都係等其他人做

搭緊，唔見有兄弟

人呢

支持！！

金鐘現場推

順水推舟 著白衫玩可以推鑊落元朗鄉黑

咩站多人 落緊金鐘

人呢 咩站

記得搞油塘 調景嶺

金鐘

Up

仲有好多鐘意返工既人
搞地鐵先可以罷到

紅色線無人...

到

九龍塘就到
希望有車嘅人可以搞埋路面

去調景領

着白衫

荃灣人呢

不合作到邊撚度

藍色都無人呀

西鐵都冇人

冇人既得自己好淆

冇人

落單嘅嚟金鐘集合

好多人番緊工啦 唔好等啦

港鐵果d職員點樣有能力維持治安

Yes!有受阻！

加油呀巴打！

邊條線

藍色，中環

條紅色好順...

藍色順...

中環 金鐘 push

準備起身翻 工

天光啊 冇人

綠色都好順